贊成八月中下旬，18區同一日遊行

想知道怎樣申請不反對通知書
利申：八月上旬不在港